政府真係好撚驚攬炒，走去外國登報話香港堅守一國兩制，想商界繼續支持香港

Bloomberg報導，呢份19廣告登左喺Australian Financial Review

大家識做啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係時候要清呢22年來既帳

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

消息指政府抄攬炒巴 想打國際戰線
應該唔只一份

港共只會越描越黑
今次唔同五年前
我地失去太多
無可能就咁算數

由琴晚講徹回之後, 政府D文宣真係好多,
電視, 電台都有, 連國際戰線都開埋,
睇黎大家都要落力做文宣啦

認證攬炒巴做嘅嘢方向正確

所以要繼續做

想留響度繼續蝕？

再登報

我哋幾時再眾籌登報 錢多冇位擺

國際戰線好重要

最重要

Sir this way

攬炒巴要即搞登報
唔可以俾正苦呃到外國人

宣稱撤回只不過係林鄭嘅其中一步棋。

同意盡快回應登報 好似民間記者會咁！

只有真雙普選 港人治港 否則多多廣告也沒有用

on撚79

推

好樣衰

太遲了 當人傻？

香港人做野

仆街打我哋國際戰線

好想攬炒

政府 好驚 無計
仲用納稅人錢登報

攬炒

係時間反擊！！！
攬炒同g20團隊！！！！

政府去外國報紙登廣告

民間登有公信力／引起關注係因為有好多人夾錢＝有民意基礎
但一個政府機關登真係恰眼瞓

登報 反擊!!!!

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

國際戰線好重要
政府啲文宣好核突
國際戰線好重要

港共你仆硬街

仲想水鳩國際， 無信譽政府，點從商啊
解散 重組 雙普選

澳州仲有班19移民登報

再登報 五大訴求 缺一不可

吊

下面大大隻字寫住government登
究竟係當人on9定以為自己仲有公信力

澳洲有冇廣告法㗎 false advertising啊

咪撚俾佢停

驚呀

寧願攬炒！
五大訴求 缺一不可！

我地又登多次

咁心急？

各地區連儂牆要人，文宣大量要他
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

Twitter

屌,用公帑屈人。。。

另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

keep住咁做先，星期六去機場，星期日去集會!

國際戰線黎講 我睇唔出我地Twitter文宣組會輸
正式向政府挑戰！

9月8同我出嚟！

政府嘢都可以咁肉酸
求其搵張我地嘅文宣都靚過佢

繼續支持攬炒巴 文宣

上次籌左嘅千幾萬係咪用完喇？

清算黑警，真普選

凡是敵人擁護的

建議搞多次眾籌登報重申五大訴求 缺一不可

攬炒巴

我要攬炒，五大訴求，缺一不可

召喚攬炒巴
重申五大訴求 缺一不可
官員有權自己撤回 但仲要係建制過半既立法會動議
根本係冇誠意加liar
黑警蓄意殺人 違反國際人權法->冇人制裁過
所以而家收貨 一定會重演歷史
而且一定會更慘烈
問題出係個制度 一定要從根本改變

一個政府去外國登報都幾可笑
係咪得香港試過？

9.7 9.8 香港人

撒資啦 香港好危險

紅底白字 歡迎移民返來大灣區

咁撚柒嘅

未見過有政府走去登報

登左仲衰幫手助攻

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

冇錯啊 千幾個手足俾人拉咗 八條人命 三隻眼
淋病你要我地就咁算？你叫你啲寵物狗出黎填命還眼先啦DLLM

哇幾多罐午餐肉

比全世界人知我地既五大訴求
要全球登報

攬炒吧

星期日話比全世界聽

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你看近來不是福建都開始搞獨立了嗎？上海更加早已主動接觸外國勢力。

中國人不笨，船沉肯定會跳船的呀。

即係國際線好成功

攬炒啦屌你

好心啦
成個政府落個廣告啲DESIGN都咁柒

條標題就咁HONG KONG
啲相又行到不堪
咁撚多早知都無人想睇啦

笑左

7

星期日唔夠百萬人就輸了

重點個句：「it is a puzzle that we will solve on our own」
政府好驚外國介入，大家一定要繼續聚焦海外文宣。
唔可以俾機會佢翻身，否則只會全面清算香港人。

有冇法律專家解釋下佢可以用納稅人啲錢咁樣外國登報咩

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

美領見
準備定d 搶fo 嘅英文標語

IT IS TOO LATE, THE WORLD HAS SEEN WHAT CARRIE LAM DONE, HONG KONG IS JUST ANOTHER CHINA CITY, NOT SPECIAL ANYMORE

此地無銀
正常人睇到都覺得白色恐怖

冇用
你一日唔俾雙普選人地都唔撚會信你

柒撚到………

要黎多次眾籌向外國澄清

又用我地d錢

召喚攬炒巴

我地可唔可在 美國復會個日都登報

推
敵人反對的事情 我們就要擁抱

想攬炒

今次我們不擺休

有咩政府柒到要係外國報紙登報？

8/9要人 要人

We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.

唔係講笑
真係要反攻
登報係其中一個方法
但我覺得要再爆啲
連登仔岀貨pls
攬炒巴唔得閒搞嘅話
仲等唔等
話明冇領袖兄弟爬山
任何香港人都有權責去做

擺到明成個局一早諗好
Reuters 放料 - 徹回 - 落廣告

仲覺得有人信有一國兩制?

手足整啲文宣靚好多

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

反擊！！
登報澄清絕大部分香港人不滿意撤法
重申 五大訴求 缺一不可
歡迎美國人權法案通過
鼓勵其他民主國家一同批鬥中國
共同為民主自由奮鬥

登報受眾始終有限
前後全球登咗2-3次已經足夠
再登既邊際效益實在唔大

當政府慢幾拍，以為學登報會有同樣效果既時候，我地已經比政府行前幾步，直接遊說同做緊其他野

大家慳返啲登報錢，用黎支援前線、其他行動或者更好

攬炒巴快啲登報反駁啦

努力溶入澳洲主流社會

即係唔需要再登？？

咁有咩後續嘢搞？

錢大把，唔洗慳，香港有大量人係只可用錢支援，錢唔係問題

但我好同意，我地要行多前過敵人
有冇pr或者marketing巴打有計？
飛船嗰啲我都覺得唔夠，要行前啲
對唔住我真係冇乜創意

唔好再等，我地都要度定橋
攬炒巴做嘢嘅時候都可以快啲

澳洲其實都比大陸污柒得好勁
愛國愛港就番黎共享大灣區啦 走去澳洲做乜鳩

利申 想移紐澳反送中發生反而令我猶疑

sosad原來你就係攬炒巴

好想幫手呀

除登報都有咩可以做

文宣會唔會向外媒澄清返而家係一個訴求都未回應啊？9/9美國一定要通過條法例啊！

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

我地再眾籌登報
五大訴求
缺一不可

直接游說真係靠攬炒團隊
但係見到好多post話外國人都以為贏咗
當然外國官員係比較重要嘅target
但啲平民洗唔洗解釋埋？我覺得要
外國高官咁落力，當中有部分都係為選票
而當人民以為贏咗唔洗做唔洗關心
政客會唔會因此放慢腳步

twitter嗰啲繼續做，但係需唔需要更實際接觸到佢地
我同意再登報marginal benefit細
咁做下其他嘢？

721 811 85 831

yes

用權威口吻同鬼頭講嘢

好日都唔識向世界宣揚國際都會，臨急抱沸腳先出嚟講嘢，其實喺國際形象已經輸到地底泥

咁有咩可以做大家可以一齊諗下

不過其實政府咁樣做我嗰啲人好自然會諗你執人口水尾

所以攬炒其實講得啱

外國

個設計好柒

Push

攬炒巴

可唔可以兩樣一齊做呀 離地中產嫌錢多呀

咁做乜撚要去澳洲呀

差唔多兩年前已經準備緊
唔鐘意香港life style

我喺問登報個班 梳

但巴打唔好睇唔開喇 走到仲要去🐛集中營

登報！！！！！！！！

暫時都係覺得長遠計有得走都係好走
最多去到唔去佢地圈子姐

啱呀，窮嘅就留返做其實野，中產咪幫手眾籌，why not both!!

國際戰線要開波呀連登仔

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

繼續推比攬炒巴 五大訴求登報

好平庸嘅廣告，真係高下立見

tldr

政府可以就政治議題落廣告？

攬炒!

我無野望，我只望港紙三個月內跌到同津巴布偉幣1:1就夠
最好加埋恆指插返落3000點

方向正在

好肉酸

HONG KONG前面個CHINA去咗邊，特府係咪想搞港獨

其實唔止文宣 仲要星期六日行動 行動上國際新聞 最實際

屌我地又要登呀
我要捐錢俾攬炒巴呀

用武警鎮壓 已破壞香港一國兩制
屌佢老母
雙普選本來要有 但唔肯俾